松泰：梁游去死啦冚家剷

松泰食屎啦

+1

啲公眾係白痴黎嫁

其實佢咁講都好合理
選舉個陣又係直接競爭對手 又食熱狗又棄黃保游
選到又要同蟲泰爭房
想佢地死都好正常 唔明有咩好屌

屌埋選民都正常？

正常就選舉論壇好似ck咁嗌丫嘛

共牒

其實印象中佢以前做節目都講過類似既野
個情況就同話市民港豬差唔多 好似冇乜問題
不過我屌你老味 清算呢啲擺明私怨上腦
有乜撚公共性

虫太想佢地死好正常，選民唔滿意佢屌佢都好正常，唔明點解唔屌得

咁得閒聽熱時

佢係myradio有節目

原來如此
我誤會左

道個靚歉

熱狗屌選民並唔係新鮮事

其實係
敗選後屌得最勁係啲支持者
講到啲選民唔支持五區公投就好似作孽咁
但其實某程度屌得冇錯
你話投游唔投教主嗰啲人，唔係白痴係乜

投游唔投教主直頭on撚9

投小麗先on9

屌票